雞蟲君子箍煲大法

是咁的
我朋友
同條仔分咗手 條仔箍煲
想知咁樣高唔高成功率

憑實力分手

我都想學打字打到咁鬼快

我鐘意第一句

第六句正d

愛照做，手照分
走之前一於扑濕佢，開心返最後一次

真男人，起碼唔係偽君子，respect

笑撚死 拍拖叫雞仲講呢啲叫你fd去驗吓身好喎